精神緊張

有無人試過因為另一半一而再再而三講大話 然後承諾唔會做 但又比自己發現左搞到精神緊張 上whatsapp 耐左又覺得佢同女仔傾計 落左線但仲禁緊電話就覺得佢用第2個app 同人傾 一瘋狂鬧我就會諗係咪同個個女仔傾得太開心 望住我咩都係缺點所以唔留力鬧我 正常社交都無野 但又要del msg 又要話左比我知個女仔想做第三者 同埋sp 點隻眼開隻眼閉 問佢仲咩唔中意人都要傾 佢就會話以前拍拖都係咁 搞到我精神好緊張 成日訓唔好 長期分左心係whatsapp 想check 佢有無呃我 好辛苦啊個感覺

你太care佢 你愛佢又多過佢愛你
有人同你爭都唔可以將佢放第一
第一一定要係你自己
係你就係你 唔係你既勉強都冇幸福
佢愛你既佢會識自我檢點
要check人既野 唔敢相信 一齊都只會係辛苦
何必浪費青春去難受

以前拍拖成日將自己放第1 忽略晒伴侶感受 而家就會覺得係咪要以伴侶感受行先

有精神病有咩問題

er...多謝你點醒我

客咩氣 大家院友

溝通好重要 自己第一 同忽略別人感受係兩回事
你有你感受 佢有佢感受 咪大家搵個平衡點囉
加上佢同而家既你一齊 又唔係同以前既你一齊
係咁care過去既 點樣去講將來